# กรมการขนส่งสั่งยกเลิกให้บริการเหตุสร้างความไม่เท่าเทียมแก่วินมอเตอร์ไซค์Uber Moto Grab Bike #
ถึงแม้กรมการขนส่งจะเคยมีคำสั่งไม่ให้ให้บริการรวมถึงพูดคุยกับทางเรืองการให้บริการที่ขัดกับกฎหมายไปหลายครั้งแล้วก็ตามแต่ทั้งบริษัทก็ยังคงมีการให้บริการอย่างมาต่อเนื่องล่าสุดกรมการขนส่งเรียกผู้ให้บริการทั้งเจ้าเข้ามาชี้แจงกฎระเบียบและประเด็นที่ขัดต่อกฎหมายอีกครั้ง
และขอให้ทั้งบริษัทหยุดให้บริการทันทีรองอธิบดีกรมการขนส่งทางบกให้เหตุผลว่าการเข้ามาของและสร้างความไม่เสมอภาคให้กับวินมอเตอร์ไซค์ที่อยู่ในระบบและถูกจัดระเบียบโดยคสช.ไปเรียบร้อยแล้วซึ่งก่อให้เกิดความแตกแยกและไม่สงบเรียบร้อยและอาจจะเข้าข่ายเป็นผู้มีอิทธิพลเก็บผลประโยชน์จากการให้บริการของวินและหากยังฝ่าฝืนให้บริการต่อจะดำเนินตามระเบียบของคสช.ต่อไป
ทั้งนี้ทางได้ลงพื้นที่เก็บข้อมูลพบว่าซุ้มวินมอเตอร์ไซค์รับจ้างและเสื้อวินมีการซื้อขายกันในราคาค่อนข้างสูงโดยเฉพาะในย่านเศรษฐกิจของกรุงเทพเป็นเหตุให้วินมอเตอร์ไซค์มีราคาที่สูงกว่าการให้บริการของทั้งและอ่านรายงานเต็มได้ที่นี่ที่มาประชาไท
Grab Bike Uber Moto Uber Moto Grab Bike TCIJ Uber Moto Grab Bike 